女朋友唔接受批評

朋友嘅批評就覺得好大件事 ，我嘅批評就覺得我好主觀，淨係諗自己。
Wtf?

唔準你再話我

咁咪叫人批評囉
蠢